呢個細路係男定女。。。我完全分唔到

我覺得係男。。。
又有dd似女

Call the police

非蘿莉/正太控。。。

有咩留番同個官講

真係問下姐

XX?